香港人要贏 和理非要輸？

經過今晚
呢句岩唔岩？

一百連